ios Discord問題

有冇人更新完個discord 就打字出問題
明明我只係打個「出」字
佢會變左「出山山山」

重裝都唔得

有

有冇地方可以同佢講 叫佢改